[24-11-2017]股市直擊+波神信眾區

in DB! we trust

D7💡

💡唔係用黎D7

咁..... in 💡we 7s

羅賓奴被意大利法院控告2013年於米蘭與朋友一起輪姦一名女子，剛剛被法院判定罪成，需入獄9年。羅賓奴決定上訴，故暫時無需入獄。

踢AC都係人渣

仲賤過搞弟婦，隊友妻..

wa diu
垃圾西波

高水咁多

yaya ar....

BLACK FRIDAY

無野買

DB! target

iphone X 好正

why call hen no discount

wa ho dor put guys

買買買 都買

愛里特價BUY NG BUY HO...

do brave man sin...

molamola

Yes

我睇緊邊度cashback多先再睇,今年都無乜買野係FOR自己

又buy fake dick send to luis

Ho dor csl

國指興奮到

ready to see 30k again?

hell yeah

it's my dick in the box

俾位__

molamola>yaulayaula>molamola

follow Uicy play range

ALL CLS...

hsi is g
g is for 抽插

298啦
你又夠唔夠膽call?

4cisg

穿埋

rakuten global market 用ebates redirect 去買20% cash rebate..岩岩試左WORK

有咩買推介?

未試過係rakuten buy stuff

我買毒撚野...

呢兩隻

上證isg

有好多cosplay 制服賣

Darth Maul

ready?

血流成河吧

親生JAI推廣

D7DB!

yaya ar

好撚型,呢set我儲左幾隻
但未齊

好型

790 合埋眼 strong call 跌到二萬八都唔撚cut

OK GUN

Ok strong follow

好萌

LL不了...水團第二季睇左兩集棄....

BC真係毒撚偶像..

又食

用profit 頂

fung ching

恆指高水 put得 賺多廿點

輸既機會係零

茶茶

俾哂位
又有DB!加持
唔__真係對唔住自己

仲有瘋清大法

一星期唔夠 put左700 賺左20個
覺得依前返工好on9

follow you

下月高水40典...

賺多40

FCISGISPT

preorder都用到咁堅揪......
前排係yellow submarine睇好似都無咁平

newbie leave name

係呀..睇完價即屌

btw 呢兩隻係出左架喇,下個月出呢隻

高低水大法

Ok借錢strong follow

有預感下晝爺西會轉燈

嗨

有預感會溶斷..

國指雙頂 快put

預感D7ALL

雙頂都跌完啦..

我去果陣Darth Maul好似仲未出，見到Jango Fett 5000Yen就入左手....

now 5980 yen 20% off....Smelly G.....

D

瘋清揚

974

咁有shipping既
btw, rakuten global果度仲有張coupon係10%off

3bro

CHI JOR SIN

4FCISGISPT

大總統

賭博味濃

你企邊便先

死矮仔d覺醒好靚

香港page寫住3kg ems free shipping......

鋼煉144

其實Blackfriday 平左未嫁....點解同幾日前個價差唔多....

佛心驚

滿血金身不了

應該會有CSL攞去打裏LABA...

今年無ssd

愛德入隻盾=長駐金身

上海Marriott 附近有無bar ?

雪花 啲鋪仔都有啦

JW定唔JW

董伯伯這位舊老闆雖然也在台上舉杯祝酒，他早已出售了航運生意。不，他一點也不老懵董，懵懂的是有天被美帝警察抓捕了的你

才子呀

J

真係去飲酒咩...想yo 下女女睇下有無機破處....

咁去乜野bar丫,落club啦

大師午間教路：騰訊或下試406元

support by god

HSF M5 triangle

HHF uptrend triangle

咁先啱

企穩119先再講啦

C 1 C kui sin

隻2628仲妹下妹下

TLA
where is your sc?

又扮

消失太空中

佢破d女處喳

國好硬

矮JAI DIM JOE...

上番3幻…

過到29950 先講喇

DB!頂

矮仔 yuna 綠帽龍 彩龍喚士 油格

升 不過唔會穿302 咪得囉

搵人cap低OK?

上證轉燈

強勁燈力

本人早已預料

Happy?

咁喎升到302 我都賺喎
跌穿298我先蝕喎

唔講咁多 尖BIG好波

yaya ho ball

果隻中華盛世暫時睇都仲有分係手.....我覺得呢隻如果跑打吡都係一隻暗牌馬.....進度夠 馬已經操起左 跑法主動...

國強d咁…

大屍一踩QQ
QQ就帶領港女升

都話企穩119先講..

ho dor CSL

點都唔會大升

TLA

Uicy💡同DB!💡

收119up你睇啦就

執幾十點走左張DT call先

成班廢好個心求緊3:00會有奇蹟發生

想sc 939 下月8蚊
但手續費好貴

明月千里 貝湯美 國際賽......衰撚過用布文.......

bc69 lor

國

好友要靠今晩美股威威

一張先得廿幾蚊

790 strong call keep overnight

shoe ge chance hai 0

我試左25張
25x1000x0.0021=525
按金25x96=2400
但單邊要42.5手續費

ok strong follow
Cklm

tla

close 30200 or up,ok?

no cls la

thanks 💡

想睇潘狗點騎馬克
佢去馬嗰陣真係好吸引

擺到月尾夠期慳42.5

當全世界以為我係燈，我係唔係燈
有燈，就有淫

淫咩丫
你都死亡倒數

❌💡✔🍊👌

我真係唔明
lc之後話鎖倉
有咩著數?
用咩鎖,點解唔平?

縮成交
星期一會爆

28600 long到而家點平

我講左幾次喇,覺得係頂，做咩唔平，咩回就食時間值根本痴線
你果下平左已經食左TV

點解唔係中間轉碼?
lc到入千幾點
點解唔用期?

就係我諗唔到有咩可以有著數
你話short入晒價,用期指鎖
博賺幾十點時間值就話姐

自己有自己一套 賺到咪得
D9BC可以發達

有冇傳...

大佬呀
lc入千幾點同開張期比千幾點按金有咩分別

有

284xx左右long 28600比2千蚊多d喳嘛(細恆)
上到30000，當平到28600張call都未夠買張細恆指

here d ching rich son can hold future any time.

me dive

1.0 slow cow

Option 黎講我一入價就平
覺得繼續走同一方向就再開遠啲
死渣博再升好似無乜意思

今次我撐老頂啦

低調

如果入左600點，我點都平左佢，之後拆兩張隊去下個價位，咁玩賺得多又輸唔到

ok 跟 lc32000

12月 lc 32000 31

當保守升到33000 1550 賺 5萬

Lock鎖有個問題係
如果股價不似預期
突然反方向行返轉頭
你呢個trade其實係白做

寧願平倉袋錢先 落左袋既錢先係自己既錢
睇仲有得去既 寧願拎32.5k profit 再開
博多鋪

12月 lc 34000 4

當保守升到35000 200 賺 5萬

乜鎖倉唔係lock晒利潤架咩?
只係蝕少少價?
d人用咩黎鎖,點鎖?

35000 點可能呀 ching 玩野咩

梳 我表達得唔好
我意思係 lock 倉多幾重手續又比多筆手續費
唔化算 直接了當抵屌啲

原本勇係傳說第二親生JAI

又有神喻

用另一條高D ge short call黎鎖，好on9

買緊一張CALL 買返一張PUT 咪鎖倉

反而用張低嘅嚟鎖就ok

瘋清好野 多謝瘋清

但紅hok都唔係錯，如果你咁勁真係一張入左成千，就咁平會蝕時，先要咁樣由高位SC番落去

哈 使乜講

一條用兩條

簡單黎講，升得太快，快過我"反應"時間，咪要lock囉

台狗CLS
下下投降
共產黨未殺到黎投降先啦屌

一時時
台狗有時打到最後一刻
有時發覺唔對路就扯白旗

1 call 1 put perfect hedge

到時淨係貼贏錢果邊 收信徒

明知要升....(下刪500字)

簡而精

升得太快 要冷靜一下

🇹🇼🐶👉🏻🐔

報倉保平安

29847 -2

歡迎大家一齊保平安

其實夠本既話就最好用BC sc大法....本太細比人扣手贖費就未打先輸

唔可以話你錯

做得好！

高手靚價

一齊報倉保平安 唔好諗啦

OK買平安！

識野 人棄我取 個個睇升 當然買趺
你有冇見過成條村既人羸大錢?
羸大錢 永遠都係小部份人
只要你知道大部份人既諗法 反其道而行
你馬上就變小部份人了

高手心法

First Win

不過有時又需要反邏輯
因為可能大部份人都會諗 大部份人既諗法
反其道而行 想自己變小部份人
但大家有時會諗佢地想變小部份人既時候
等於好多人都變小部份人 其實變返大部份人

所以要再反邏輯 升市 反其道而行 再 反其道而行

八奇思考領域

試下同hungching同船先
29917-1

一齊上

台灣一名化名「娜塔莎」的飯局妹蕭淑萍，以「假交往，真詐財」方式，先後騙走兩名富商超過5000萬元新台幣（約1300萬港元），今年9月依詐欺罪遭起訴，案件於周五（24日）開庭，蕭女首次現身並當庭認罪。她表示已對被害人賠償近3900萬元新台幣（約1000萬港元），目前在籌錢，法官同意給其較長時間籌錢還款，庭末諭知明年1月5日再開庭。

兩名被害富商的律師在庭上確認，蕭女確已賠償3900多萬元新台幣（約1000萬港元），未償還部分，則由他人簽下本票、她背書。蕭女答辯時僅簡短稱「承認犯罪」，其餘均由辯護律師代為答辯。庭審結束後，身穿連帽外套，戴上鴨舌帽和口罩的蕭女拒絕受訪，又以「跑百米」的速度衝出法院，乘坐的士離去。

被害人之一香港陳姓富商（Andy）指控，他和蕭女2014年在飯局上經友人介紹認識並交往，「娜塔莎」自稱一個人到台北打拼，又以在外欠債、父母生病須動手術、親兄癱瘓等理由要求金援。Andy除多次給蕭女匯款200萬至300萬元新台幣（約52萬至78萬港元），又按月給她50萬元（約13萬港元）生活費，買名牌手袋。但Andy後來發現蕭女另有戀情，於是向她提告詐欺。

另一名香港富商Tony自稱也和「娜塔莎」交往，不甘心被騙2500萬多元新台幣（約650萬港元），於是請私家偵探跟蹤蕭女一個多月，發現她除了在台北市中山區長春路、大安區市民大道有2處物業，又經常全身名牌前五星級酒店赴約，與她自稱「欠錢」、「租屋」不符，於是向檢警提告。

蕭女起初否認以感情詐騙錢財，還稱是對方知道她有經濟困難，才伸出援手，但檢警搜查蕭女住所，發現她靠出席飯局竟累積3000多萬元新台幣（約780萬港元）資產，還在台北買了2 處物業，最後檢方依詐欺罪將她起訴。

希望你唔係推左走右的小狗

有錢大家搵

fung ching上返廟 都熱鬧返
好感動

台妹同大陸妹一樣
全部都係雞

我洗PLRR

咩料
我要聽馬叫唔好去沙田

好兄弟 一齊上

星期一 我book位?

有冇咩野唔食?

實力飛駒雖然話係谷草1200一定唔到就唔到......我覺得泥地1200都可能係......最尾50又自己停就神仙了....

我呢係都有
佢個種唔係停
直頭向後行

死矮仔6C 144

山本條死肥仔出左冊未

lmwbc

夜期重上 30000
lc 32000 10張 準備收成

聽講12月 去36000

36000 - 32000 = 4000 x 5 x 10

200

PLRR

同名同姓, 第二個人黎

30030-1

挑🤷🏿‍♂️

302up結啦屌

agger
到價就磨

跟

理想依然係12月double top…

完左呢個月再算

熊軍必定戰勝歸來

24000

ok, gum冇咁盡去咁盡
打穿BC69

TLA...

4FCISG

歐洲又轉返強

日本盃又要冇風膽?
4平八正

牛熊
81:19??

790 all in 030 set all

幾多張就唔講了

cfu ho yeah

夜期成左80張

shoe ge chance hai 0

GUN JOR BC HAI GING GE

BC ho yea
多謝BC

咁就球幾

1皮1條女都食到反皮

BC食LUI既成交金額挑戰港股

有人問我炒期心得，我諗左好耐，真係好耐。唔係我唔想答，而係諗點表達先易明。結果我歸納左所有既心得做四個字：

「屌柒BC」

朋友聽完，輕輕一笑，臉帶滿足咁走左話趕住返屋企睇連登落盤，呢個時候我就知道，佢悟了。

人走蛇仲有打咩驚有課金...

PESC
PESCC
PAD
龍波
FFBE
星矢
地下城

平心而論fgo派石已經係佛心級 但命中率真係衰撚...

平心而論白貓派石世界級 但d限...

D7WC

sir man run 咁開心呀

HIGH LOW LEG.....HOURLY....

都平左，話之佢百九幾隻腳

大將軍

ME MO CALL...琴晚國830附近將就下25點左右三幾張照殺...今朝892沽三幾張820左近閃完之後高低腳冇渣過仲on99 890樓上沽jor兩轉狂hit止蝕...

我唱得不夠動L你別奏味

係稻香打邊超抵
重有大大隻完隻保羅

又話水上人
稻香除左平都無好野

平重唔夠？

試過一次 去稻香打邊爐同全場講無肥牛賣

我又唔食牛

打親邊爐成檯人一開波肯定寫十幾廿碟肥牛先

去食燒肉咪無野食咁滯？

雪花肥牛 雪花多過牛...

你唔係沽咩

539點睇 下星期公布業職 大盈喜

同BC打就飲埋雪花啤

用雪花啤做湯底啦

Dim sin 可以好似man run sir gum DT gum ging

Me follow 4ching B1 夾緊二千點

4CISG

DB! lor. 297 SC302...
LLL9DB!L

D7BC

pp lounge真係幾公廁

是常識吧

填飽個肚就算

慘過食shi...

呢句出至bc口中真係特別有味道

慘過食BC D LUI...

傳....預約係點用其實....

輸出驚

2. 4分史蘭茲

俾4清預約完放aeroplane
Lun dog gum Lun...

乜DB!成日俾男朋友顏射

D7PCBC

琴晚睇post無為意係💡

23日，騰訊公司與香港鐵路有限公司正式簽署合作協議，雙方就微信支付和WeChat Pay HK(微信香港錢包)在港鐵的移動支付業務展開合作。

不管是香港本地人,還是去香港遊玩的內地人，在香港坐地鐵都可以用微信買票，再也不用擔心找不到零錢、也不需要兑換貨幣去買地鐵票了!

匯率怎麼算?
內地旅客使用微信支付，將自動根據匯率轉化直接購票，無需用港幣現金或港幣賬户銀行卡。

香港本地人使用WeChat Pay HK可以直接用港幣支付，不必隨身攜帶八達通。上個月，WeChat Pay HK在香港已經推出一系列升級支付功能，包括付款碼支付、二維碼收款，還即將推出微信買單。目前，WeChat Pay HK已支持出租車、茶餐廳、商超等場景，綁定信用卡即可體驗到跟內地一樣方便的移動支付。在香港吃個早餐都掃碼的日子也不遠

WA...

有你有我有情有天有海有翼~

天海翼 老牛聲 假波 都幾劣下....

人地唱K飲rebbull 姐

Juicy d taste

飛馬尼拉先....

Dllm...有個好朋友話一通可以買bitcoin. 是否on9

不可說熱到馬王咁

.... 又係股票新手，咪教佢去邊到買，到時買左蝕錢又賴你

旋風腿 平海福星 以奇用兵....

吳長進騎玩得好走左光
換炒飯上去即贏

換NG換 C 4 DUCK HO

這個世界低能兒很多，不要介意吧
嘴那些有種就一個救全家，最後才嘴
遊戲只會嘴炮的人，現實世界都是很廢的

再創傷機 我又中伏喇

痴撚線 由贏果場到而家場場近差一步p...食屎...

on9

北部玄駒真係跑唔到2400

里見皇冠跑到舊屎咁

條四連熱過西

尋晚睇北部玄駒日本嗰邊2.3
太熱

單膽四連

最後跑之前金之霸16蚊買返幾舊水參與下...

無為意係你都on9
D7U

5050PQ膽

時時精綵 重p

五十五十真係有料到

呢隻打比有機

時時精綵場場慢腳....都係等1800繼續...

仲有不可思議
告仔兩隻係手

告仔 中華盛世 時時精綵 幸福分享 呢幾隻都好馬...

告仔今年返身?

睇進度好過大摩果批

last 22.64
又22秒?

22.11
呢隻真係不得了

仲有一個鐘

初出見60幾蚊p仲諗住有冷爆....

幸福分享

一哥 忠心鐘馬 又有p...

好假

BC heavy taste

你老味 幸福分享得25蚊

做得好呀 幸福分享

BC D LUI😖

白衫條女ok wor

我條PQ呀

嚇死人

平海福星

上浦福滿我認為要拖住...

潘狗早d衝就過左啦 硬膠膠咁

佢老母啦 人地撻著哂佢仲閃閃身咁..

今日重p全部得手

以奇用兵1.2

威力名城 財寶家駒 dim see...

我就細賭了 求奇四條四連環算

我要💡

上次好檔 今次唔了 加上隻馬有d均速...

台🐶真係好鍾意反CUP

輕鬆win

干地馬王飛又贏

干地琴晚贏唔到今日補數
80分前無阻礙

台🐶連續兩ROUND唔用親生JAI

神仙 閃閃身 又追兩win......其實就應該3win嘅....潘狗on9...

田雞又因為五十五十停兩日
前前後後為呢隻野停七日